有冇人乜都剩係鍾意原汁原味

相唔鍾意改或加effect
聽歌就算有D cover好好聽都只會聽原版
參觀舊建築 番新係ok 但改建或加現代元素就唔鍾意
動漫野就鍾意睇漫畫多 如火影海賊王

乜都要原汁原味
有時唔知由自可
但知左就過唔到自己果關

淨係食原味雞蛋仔

唔鐘意用2手野

動漫同漫畫 兩樣嘢嚟
我兩樣都會睇

食腸粉乜醬都唔落